轉帳問題

匯豐轉帳去中銀或者中銀轉帳去匯豐
洗咪手續費？

連登冇人用中銀, 答唔到你

簽支票啦

轉數快咪得

而家全部都冇手續費

自己轉比自己得唔得嫁

得 入自己電話

支票咪得囉